NVDA VS INTEL & AMD

我諗左好耐，點解NV會後起殺曬呢兩家。
個結論係，Intel同AMD個CEO係來打工，NV老黃係founder。

Nvda 唔係做data centre粒u咋咩

痴撚線，NVDA坐左咁耐艇唔講！？

有殺咩
做arm cpu應該唔關事

其實三家都想食哂cpu加Gpu既市場

炒消息啫 睇長d intel一定贏

amd 呢隻垃圾嚟